macbook pro定macbook air

如題

用途係咩先

買返華為啦，chun kit

傑仔留名

買得電腦一定係乜都做下

pro

我都係咁諗
蘋果不嬲一分錢一分貨 揀pro應該冇死錯人

第二個問題 pro＋咩GB，咩色好

第三個問題 要唔要埋隻胸圍max好
如果揀埋佢 呢個po應該會好唔得閒

99.99%macbook嘅用途下
都一定係air好d pro剩係電量大左同多個99.999%時間都唔會轉嘅風扇 但就要忍條無燃用嘅touchbar同更多嘅重量

华为部notebook都幾好用喎 chun kit

你唔識用咋 touchbar勁好用喎

咁樣叫識用 事實就係無用又on9 唯一作用就係比on9仔打emoji會方便d

有咩用途 要剪片pro
上網 文書 睇Netflix air

唔識裝插件? 全部可以自定義
睇嚟你條傻鳩都係冇撚用過

太空灰

暫時M1 MBP 16＋...未有現貨 要訂先有
M1 MBA 8＋l1Tb先有現貨（把鬼）
所以空手而回

m1 mbp 16+1TB有現貨

嗰個胸圍得白，黑 in Store
其他色又係要訂先有
最弊問咗先睇同試 MBP屌佢老母 果間沙田Store
又玩嘢 試啱又話冇貨要訂 由16＋512話有又冇到要揀到去16+1Tb話有又冇 到乜都冇 不如執柒咗佢啦 浪費我時間

以前intel年代一定買pro
Air無風扇睇YouTube 都可以熱到煎蛋

M1既話，如果係效力上唔係要求高，Air都好夠用

工作用途一定pro啦
輔助 拎出街 普通上下網air好d

最終近近地去咗兇宅
揀咗MBP M1 8+512 玩住先
見上網大多數太空灰
不過隻色感覺有啲沉 個人比較鐘意呢隻銀色
所以揀銀色一定冇死錯人

16-inch MacBook Pro - Space Gray - HK$34,749

2.4GHz 8-core 9th-generation Intel Core i9 processor, Turbo Boost up to 5.0GHz
64GB 2666MHz DDR4 memory
AMD Radeon Pro 5600M with 8GB of HBM2 memory
1TB SSD storage

16-inch Retina display with True Tone
Four Thunderbolt 3 ports
Touch Bar and Touch ID
Backlit Magic Keyboard - US English
Accessory Kit

駁外置mon用係咪都係pro好啲？

駁外置mon數量可能Air多啲
聲同光亮度pro會好少少
或者直接張MBP或MBA延伸螢幕去ipad都得架